港警察呢個朵賤過地底泥

乜野叫驅趕示威者？
1. 你話佢地非法集會，示威者有不反對通知書，時限未過，憑咩趕人？
2. 你話佢地佔馬路影響秩序，示威者入返行人路上面，回復馬路秩序，點解仲要追打？
3. 你話佢地要立即離開，成幾隊人圍哂全部出入口，叫人點走？
4. 你話示威者暴力衝擊，成間商場無野被偷，無玻璃爆，無衝擊，仲要商場出聲明話無要求警方介入，憑咩入商場拉人？
5. 你話自己友斷手指，你啲手足企圖挖人眼，唔心被人反抗咬到就大作文章，果班無啦啦俾你地警棍打到頭破血流，臉腫瘀傷既示威者又點計？
6. 你話示威者挑釁警方，SORRY，眼見班毅進仔情緒仲激動過啲示威者，挑釁返示威者，大佬呀，當咗咁多年差，又唔係唔知警察一定係要面對呢啲野，你地用話「警察工作壓力好大」係咪自貶專業？
7. 你話啲失控警察或黑警係個別事件，少數害群之馬，你地作為一個紀律部隊，所有野都全體負責，你咁樣割席，仲有無紀律？
8. 你話無委任證係保護警員家人，你無委任證你只係冒警!抵俾人打，仲好意思話人。
香港警察? 呢個朵賤過地底泥

知法犯法

一堆垃圾

瘋癲賤格

推

食屎啦

而家開始要杯葛身邊既警犬同埋佢地家人
俾大家知道做警犬係幾咁低賤

想問將示威者由商場驅趕到高速公路係咩玩法？

我無野講